打機請齊裝 隨時救自己一命

打機冇裝備 有鬼攻擊即刻死
就算你平時好打得 啲怪一嘢射落眼
即死
希望大家打機都識保護自己
保護好眼同口同身體
扣少滴血 攻又好 滅火又好 走又好 都郁得快啲
特別係班村民 齋企都唔該齊裝
啲怪一打就乜人都打 啲煙亂咁射
理得你勇士定村民
保護好自己 勇士都煩少個 攻都安心啲

講到口臭
齊裝呀！！！

上述指玩online game嘅基本原則

自己推下
打機見有村民因為0裝被打敗有感
大家麻煩保護好自己

但係黃大仙街坊多數空裝屌狗 如果齊裝啲狗就話你示威打埋你

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

唔齊裝有唔齊裝打法，知道自己唔齊裝就自己識去搵戰場

講得啱
唔齊裝一係企後啲 一係搵第二度作戰
文宣都好需要人幫手
有錢可以幫下手買裝
有車可以車下人
都係嗰句
兄弟爬山 各有各做

請好好保護自己

唔敢企最前但都齊裝
不過手腳仲係要裝備下

推

推推